原來何sir都支持我哋後生仔港獨

何sir we trust

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

波台清泉 何Wayne

快到咁，果然係波台第一神速

我pump願稱你為最快

何wayne

波台清泉

即刻幫佢click 多D廣告

source

淨係知佢85有罷工無出片

邊度講？

課金俾佢嘅大部分係黃絲

咪見人講人話囉

之前有睇波聚會佢有講過嗰陣時好多師兄弟都在場聽到

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

Push